有冇人有Ive net languages4108 ans?

Google 同yahoo都好似比人刪晒 有冇ching有and?
利申:就係衰英文